有無宗教撚答下我點解有人十惡不赦但乜事都無？

報應？地獄？

自有計劃

神安排

時辰未到姐 有因必有果 就算佢今世未現眼報 會延續係子女家人身上 放心

可能殺性大能量都大 信念大

死果陣記得自己喺上天堂就得，
生前做咩都無所謂。

你話上就上

1. 過去世積落福報未用完 2. 時辰未到未結算
而結算時間以"世"計, 你以為幾個月好耐, 但人一世時間喺宇宙角度只係一瞬間
(個人理解) 你今世嘅命運, 出世前已寫定冇得大變, 所以通常死咗先計數

未落地獄啫

how do you know for sure?

萬能key:

時辰未到
神嘅安排

如果唔岩心水 又唔賞善罰惡 有能力又唔幫人
信來把撚

依家無事姐 死後會計返條數
耶教係咁 其他宗教唔清楚
不過根據聖經講十惡不赦嘅人只要得救都可以上天堂

死左就會落地獄

因為宗教家都會話條數係冇得計

係咪要你覺得有事果種有事先叫有事？
會唔會太自以為是？

宗教撚根本駁唔到 成撚日話咩未有審判姐
到你死撚咗之後點知根本冇神冇審判就真係on9喇 信咗成世點知得個吉 人地壞事做盡就乜事都冇 你就on99比人恰唔還拖話咩神自然會懲罰啲衰人

咁你參到最終都只會係叔本華既虛無主義，Three Billboards果種

但聽講，每人都有機會上
一定會經過，理論上跟住光 行就得

傳教啲神父牧師對上帝太有信心
結果中曬招